我會列出男性常用英文名，請逐一投票

一個留言列出一個名

覺得係好男仔請正評
覺得係賤男/ON9仔/柒頭/雞蟲請負評

大家都可幫手比名投票

Carriage

Alex

Tommy

Ivan

Anson

Penis

Jack

Kelvin

motherfucker

Dickson

uweww....................osas

Kenny

Ken

Joe

Jinping

Jeffrey

Henry

Leo

Herman

Vincent

Joseph

Billy

who the fuck would name themselves carriage

Dick

Zack

Johnny

Carrie

sucky

Lo Wai Chung

Sunny

Fuck

Regina

Pussy

Versatilemonkey

Dumbass

Danny

Daniel

Peter

dickhead

Jonathan

penis = jack. ok??? why down vote?

Heyden

Chris

Eric

Hazard

Lawance

Vicky

drinkwater

Jesus

John

Donald

Marco

Kyle

Soldier

Trump

Sky

Cola

Gary

DIO

Carriage Lau

Jason

John wick

Drug lun

jj

Benny

Handsome

Howard

CY

Morgan

Juno

Dicdick

sky

goodman

Jojo

Sam

Zero

VersatileMonkey

Marcus

Cristiano

遲啲全部英文名都會喺晒度

強姦犯

自己名=正評
人地名=負評

Donald John Trump

正常名個個都負評
唔係英文名/troll嗰d就正皮
此po已完

Leborn

究竟樓主有無一個名會正評多過負評

KK

Done

Easonthan

通常都係靚仔+fuckboy

Messi

覺得呢個名公廁得嚟又幾型

Dez

一

Benz

狗公專用

Legend

Ricky Wong

Kobe
Kyrie

Calvin

Wilbert

Ben

Andy

Tim

Jeremy

lau ma che

JJ

Ethan

g dragon

Hunter

Thomas

Cunt

Tom

Michael

Rhys

Alphonse

Eddie